中共想用扯貓尾模式,去呃全香港人

中共想用扯貓尾模式,去全呃全香港人

路人D經過, 商人賀一成(B)向路人D叫佢買澳門管治產品.

林鄭(A)做扯貓尾騙徒插嘴, 走過來去騙子商人賀一成(B),
A講:"嘩! 呢隻澳門管治產品搵左好耐, 幾多錢?"
B答:"$20000 , 等錢用好平賣給妳,要即刻給錢!!"
A同商人B講:"我依家不夠錢!! 我去拿錢等我2個小時後,落住訂$2000!!"
跟著A交換B電話號碼走左去.
跟著B接到電話,同路人D講:"我有急事要做,我賣給你$15000,你同A交易即賺頭$5000!!"
呢個我同B電話叫B:"你過30分鐘後先call A去邊度交收,等陣我同佢交代一聲.
有咩問題再找我,呢個我電話!"

路人D買左澳門管治產品, 但結果A不出現,又再打不通A,B電話.
拿去給人估價,話呢件澳門管治產品係垃圾.

依家不斷用777去做衰人, 賀一成做好人,不斷扯貓尾.
借此呃香港,台灣人,話澳門模式好好.
文宣要做D野去破解,同各位要停止吹奏澳門做得好.

中共: 林鄭 做得咁差 你地睇下賀一誠做得幾好

要比較嘅 唔該用台灣做指標

同721有咩分別？

唔係吹唔吹奏
亦唔關一國兩制事
淨睇今次疫情
澳門政府做得好過香港政府係事實
就係咁簡單

你一係係鬼, 一係就係天真Q.
話澳門做得好???
澳門只係緊跟中共點做,佢點做.
如果佢新年前,1月初開始叫人伸報, 中央未做,佢做就係好.
思路清楚D就明澳門都只中央走狗.

而且巧合不過三, 過三非巧合.
777話唔做之後1日左右,澳門就會做香港唔做既野.
前後都唔只三次.

777唔會做衰人, 不過本身性格PK.
只要中央叫佢做,佢做足100%, 手法仲好Q蠢.
逃犯條例有眼見. 一D明顯要吹和風既記者會都可以寸到不得了.

所以中央無須要刻意叫佢做衰人,
佢自都會走去做衰人.
擺明條友係高分低能.

自推!!